做緊donki既入

好奇各位首洗腦兩有冇攪到幻聽

我去問野時佢地要我講兩次 幾個都係
應該已經顛左

唔洗入去做
入去買野行個圈
我出返嚟都有幻聽🎶🎵

佢地請人易唔易？ 你地係去donki 網頁申請？ 定係agent 介紹？ 同埋 等幾耐先有工見 thx